乖乖女樣係咪特別少人溝？

介紹黎畀我溝

醜樣先係

Why why ar tell me why 今晚要做乖乖？

乖乖女樣姐係唔靚呀

屌

認真問 乖女樣/港女樣/mk妹樣 差唔多水平

乖女樣係咪少人溝啲？

點樣為止乖乖女樣

你當7分

聲聲...

係樣衰就認左佢啦

未見過一種女 睇樣都覺佢似乖 唔去玩毒毒地咁咩

有樣睇架咩

乜撚野聲聲

無圖好難討論喎

未見過女人？

無例子呀
點討論呀巴打

乖乖仔都係

抵你無人溝

每個人口味唔同 貼圖都係比人插

自己腦補下啦乖女樣

係咪可以理解做唔識打扮，社交一般果類

好dry

係咪想釣狗公

我衝呀

我

會打扮 社交正正常常無男仔fd個種

有人話佢靚 但無人溝 點睇

唔夠靚？

通常樣係乖乖女咁，但事實上都唔係

淫底

咁應該係佢圈子入面朋友少
遇唔岩咋話

你當中上 乖女/其他type樣 你溝邊個？

係咪比較靜？

追咗個三年都係收咗皮

無男仔fd既原因係咩先
不過社交呢d一時三刻急唔黎
要慢慢試

淫底都唔一定唔乖
兩樣野嚟
定你講自己淫底？

轉個新環境 有幾多仔下 都無人撩

究竟係乖女唔受歡迎定點？

通常唔關樣事
呢啲一般都係相處有問題

普通樣但鍾意傾計鍾意笑既，從來都唔會無朋友

可能人地同佢傾計，佢又無俾反應咁
慢慢就無人理佢

想知係咪大部分人都唔會溝乖女樣

假設圈子唔算細 樣正常會打扮

小狗

用我個fd做例子 樣ok 傾計無問題 有問有答會搵野講

都絕緣體

靜靜

無理由既，我唔信
除非你介紹我識

感情台賤畜靜靜

唔係有女咩你

仲要白滑有波 都無人撩

駁唔到

講笑姐
又唔係要溝佢

但呢啲其實一般都相處會有啲問題出現
差在係咩問題

無人撩無人溝，係結果
背後內在既原因，未知

Yes

love you bb

3角戀

你最近啲感情煩惱點

問樓豬

佢潛左水

留tg

見過真係好吸引，真係文青feel仲要讀歷史
不過佢身邊圈子無男仔 都唔知點入手溝佢

都話左

個女仔識襯衫但唔會化妝，唔笑果陣個樣呆呆地幾cute，笑果陣幾charm，但唔知點解存在感好低，平時無咩人討論佢，但我幾留意 佢身邊得女仔fd

應該唔難溝 去馬啦 個頭開得靚應該都掂

畢業咗幾年唔會見到佢 以前轉課室先一齊上堂都無傾過計 完全唔識佢份人，都係靠人口中同自己觀察認識佢，佢性格係點我唔清楚

溝過 都係一般貨色

垃圾幾年都無種去馬

你狙擊完個位絲打?

露lin個個？

係

玩嫌

乖乖女先得人驚⋯⋯
前女友同佢一齊之前，都係因為佢個乖乖樣先去溝佢，一齊左之後先發現唔係想像中既一回事。可惜一開始嚮我心目中既形象已經塑造左，發覺佢唔係想像中既乖乖女，啲黑歷史所帶黎既衝擊特別大⋯⋯
所以，情願一開始就唔乖乖，咁發生起事上黎都冇咁失望⋯⋯

唔係，而係想主動都唔知可以點做，好多都好怕人

無方法接觸先係最大問題啊嘛
走執直接抄牌又厹，個女仔都唔鐘意啦
太乖真係唔知同佢講咩好...

唔知玩唔玩得 見到都唔知講咩好

我乖乖女樣，唔打扮都有仔溝
樓主檢討下自己性格、社交技巧先啦

can溝？

singsing